大家有冇用過邊隻頸枕好用？

試過U形果啲唔好用
訓一陣條頸就痛

U型唔好用
我用開W型 勁爽

W型？有冇類似既圖睇？

【U型枕旅行枕充气颈椎枕 便携吹气枕飞机旅游护颈枕脖子u形枕头】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥4Nq7bosCxZe￥后到👉淘♂寳♀👈

呢啲最冇用

有隻丹麥做既都ok，不過好撚貴

Tempur好撚正